作哥同培哥係咪香港版KSI同 Logan Paul

邊個似KSI邊個似Logan

係Mayweather同Mcgregor
原本兩個唔同範疇既人 打場拳賽
港版Money fight

作哥同培哥都係網紅